大量泛民打手叫人含撚, 屈獨派user係五毛

係咪唔撐泛民就係五毛呀？
以下打手經常叫人含撚投泛民

1食魚有魚味
2未來撚啊廢
3求銀祈
4妙爾妮爾
5先知-穆罕默德
6五毛狙擊手
7真俊華
8一嘢轟落去

一眾打手點睇

梁耀忠讓主席位
楊岳橋支持醫委改鄧入中國醫生
2011年泛民支持改議事規則
民主黨入中聯辦
陳志全鐵鍊抗爭
多次割蓆篤灰

食魚有魚味:

非主流意見: 其實議事規則修訂唔係好大件事…

LIHKG @ Android

又係一唔夠人拗就放佢上榜首

未來撚啊廢:

2018年未來撚大預言，補選6席泛民奶共各取一半。

LIHKG @ Android

點呀五毛

泛民打手得一招
就係老屈獨派係五毛
同現實中泛民議員割蓆一樣

樓主係5毛

樓主最近好手緊咩
成日出post
係咪咁涷，病左冇錢睇醫生

求銀祈:

呢隻未來撚一唔夠我講就屈我係五毛

信者得救，家下叫你信咩

佢係得咁多貨，條list識每次改次序都已經係叫做水準之上

唔記得左
咪撚撐泛民班忠誠反對派喇，跟關蛇撐淘寶啦，等關蛇指條明路過你地，呢個就真係信者得救喇

你講乜都係膠化時事台㗎喇撚樣

扮未來人貼唔中六合彩又係泛民打手證據

信者得救啊撚樣

本土狗冇得玩就發矛
肉唔肉酸啲呀

呢張貼錯sorry

信淘寶得永生，等你班傻仔仲係度貼六合彩出咩

有話錯你咩打手？

冇講過呀五毛dewi

唔買淘寶就追擊你

關ching加油 好多狗出沒

你班五毛咪話關蛇無比條明路你行，跟關蛇買淘寶

我貼

00：32從此世界多了一分鐘

貼圖區

講個笑話：關sir認證嘅獨派user

又玩負皮建國，2018年喇

推多陣先weak

係好多狗，好似我就比人叫波動狗，不過淘寶狗應該只此一家

負皮我嘅係咪覺得關蛇講錯先

bob：比d掌聲黎聽下先啦

明明屌緊泛民打手
點解咁多五毛幫拖嘅

關蛇你識唔識cap圖架，人地六合彩貼唔中都cap，你係咪暗戀人架

五毛現身，唔現身就係食人血饅頭

說到要洗就洗，這就是我的忍道，關蛇世界第一

饅頭雄：關蛇？收皮啦!

我唔係針對你，我係話在座各位都係五毛

你講得冇錯
加油

好玩唔玩，玩著個痴線嘅

波動五毛個腦的確生喺屎忽道

無貨賣了嗎

直播台都係咁推，我都得嘅

#me too

又嚟屌泛民界票...

吾系甘牙.jpg

有無義士玩核彈list

喺twitch開台直播10度以下人手推post有無得諗

整容未?

遲左入黎，早d嘅話就真係騎劫喇

五毛狗五毛狗五毛狗

人起朵你起朵，cc台台主 無人識你啊

我京一唔會輸比同一個人twice

一百條線，大家快d打黎喇

我四條煙啊哈哈哈哈哈，齊歡暢你輸左喇

1-100
48

bomb

1q題，時事台膠化左會變咩

我撚知咩，你問關蛇啦

要weak，辣殺

人格分裂好難醫
但你唔好放棄自己，加油呀！

我佛你

想偷我雞

信唔信？

俾我串到傻鳩咗？
下世唔好再做五毛喇人生鍾嘉欣

真係無貨賣？

將推一推個數改左佢已經解決問題

我又做左淘寶五毛？

#ezgame

又開新post? 做咩唔敢晌之前個post度同我繼續拗落去唧?

留左名留右名

推啊推讓這風推

老師唔中

腦屍又唔中

關蛇叫我收皮收左成日，我都仲推緊post，幾時真係收我皮

即刻課個vip比連囝叫佢幫我幫開蛇收我皮好無？

5毛入晒來
一定驚到瀨屎

blocked thx

條友係咁，無一次夠人黎，次次都打遊擊戰

cc台三頭地鼠齊人了

唔夠我架fc推post快bo你架86

#1個陣：5毛唔敢入
#2：5毛入曬黎

學毛澤東打遊擊戰，不過人地現實，關蛇就網上

用毛澤東做例子 死五毛

佢人生意義可能剩番晌度"宣揚"本土港獨, 又唔知自己講多錯多.

憐可

拍mv

宣揚港獨 就連最簡單上網宣傳都玩到咁，佢呢d人為港獨付出左d咩 時事台三頭地鼠入面濕鳩唔知咩都叫有開過個國際時事post討論下，佢同個1000歲人瑞淨係識鳩屈 好彩呢個場d人不問是非只問立場佢地先上位上得咁快

唔係cc台，係時事台

北極熊喺香港都生存唔到返左北極

關蛇又有cc台城城之稱

不過得高度似

連最基本嘅連結次要敵人都唔識就晌度懶係指點江山, 俾人問多兩問就不停回帶話人係泛民打手.

特別鳴謝波動五毛人生鍾嘉瓜推咗成晚post

整容未呀五毛?

點柒都柒唔過你個樣

hi淘寶狗

淘寶狗

反淘寶就係五毛，咁唔怪得我喺list上面

關蛇：唔洗理有無人信係淘寶狗，我要人知就得

鳴謝我，你開多個新post先慢慢鳴啦

嬲到係噉洗我版喎

鳴你老味咩淘寶狗，雞鳴狗盜就有你份，收馬雲錢阻人反淘寶

如果呢張圖就係支持淘寶
我諗你要淘返個腦用下喎

c me 達

關蛇：反淘寶就係膠化捉毛運動

咁熟嘅，你社民連出黎架？

我淨係知你俾我撚到short咗

咩人先會阻人反淘寶？唔係支持者就係五毛打手，又或者係超然一切嘅關蛇

關蛇話自己唔係就唔係啦

咁你幾次上中南海同雜種傾數？

關蛇點解唔直接幫香港宣佈獨立，反正佢話咩就係咩

純粹入嚟慶祝柒渣上榜

關蛇：回字有四種寫法，我又撚到你喇，我贏

好似五毛狗毛澤東一樣 班五毛狗好鍾意捉住一兩點黎借題發揮 無限擴大

洗唔洗溫一碗酒比你啊關蛇，不過我驚你未收到馬雲條數無錢比

原來6ching都係到

濕ching+6ching 一齊回歸

做打手做到你咁低質，返支那同d小粉紅訓練多幾年先落黎香港ma

上山睇雪啦，唔好咁快落黎

呢班所謂正義之師一味靠屈，唔夠講就五毛狗

呢個1000歲人瑞之前比人問6lX點解無入list就將舉報個個話做五毛
最新五毛list（丁酉年秋重編版）

LIHKG @ Android

關愛座hunter就次次唔夠講就話唔洗同五毛狗講野，但係次撚次開post叫人入去講，上幾個月講qr code，一唔夠講就潛水開新post，靠呢班垃圾看住連登

落山再叫我

開開心心上學去

開開心心上班去

五毛D wade
一日開兩個post都叫係噉開post呀？
啲post冇新鮮感咪開多個囉
舊post得自己一個推post只可以一個鐘一次
開四個post咪可以十五分鐘推一次囉
新post又可以吸引到你班垃圾入嚟發癲推post
幾好呀

開開心心放假去

堆到你個屈人post收皮先

唔夠你講tim，屈你做泛民打手好定波動五毛狗好呢

我話係就係啦，咩屈屈聲

免費打手賤過狗，關蛇唔止唔賤，仲收兩家茶禮

收馬雲錢阻人反淘寶，收中共錢做五毛屈反對者做打手五毛

唔係諗住快快手推爆個post下話?
我可以開多個(2)㗎喎

比人洗板都叫贏，打和都無你份啦

我贏架，明明係我贏架

人地四條煙都輸，你三頭地鼠加個登山失敗者6仔都想贏？

睇下有無單眼佬打救啦

我想推就推

你咪慢慢開

你係五毛就個個都知
post埋啲大中華思想content farm

我幫埋你開2又點話

大量淘寶打手進入會場(2)

淨係貼一張圖

之後我就得閒推上水

學你話我唔洗人信架

我要人知就得

你慢慢
我推下其他post先
唔該哂喎跟尾狗

就咁話，多謝你意見

比返個場你

五毛狗又無證無據係度廢up
同埋今年香港有雪咩 係咪連上天文台都懶呀 你地同事五毛狗毛澤東毛岩岩係隔離post 俾我恥笑完

其實好似d_vade jr呢班咁明顯五毛狗 係咪當正常人唔識分

捉毛戰士同五毛6IX同一陣線

关：我唔洗人信，我要人知點得

連登五毛男神選舉大決戰 民國復興 vs 6IX

LIHKG @ Android

諗深一層，句野威力可以同金鋼棒鬥下

想問下關愛座 人生鐘嘉欣係咪新進五毛黎 佢同d_wade都幾落力

佢話我係就係架啦，扮民主走去問佢

咁叫恥笑
淨係見到你發哂癲咒人入青山同破產

佢比人笑上山：五毛狗又無證無據係度廢up
佢指控人五毛：好明顯係

好心叫你隻五毛狗毛澤東去睇精神科呀，係咪又閱讀理解障礙呀 你隻五毛狗都幾多病

帶團上山睇雪啦你

]

我的確係有閱讀理解障礙
請你話我知圖中既人既精神狀態同邊個既立場先岩得唔得

六仔判斷自己勝利既標準

五毛狗毛澤東應該唔止閱讀理解障礙，應該視力都有問題，一個我已經回覆左既問題都可以不停去問番我

六仔可以係返呢度討論返你當年上山單野
廢事阻人討論
我貼返個時個post出黎比大家再研究又點話
五毛6IX（許宗樹）當年拖個港女上大帽山睇冰，比高登仔怒屌

睇雪你就叻，睇人就睇到咁

又避

覆咗喺邊

我想問六囝
青政
「一定」同中共有關係呢個咁確實既指控係有咩證據？

捉毛戰士同五毛6IX同一陣線

連登五毛男神選舉大決戰 民國復興 vs 6IX

LIHKG @ Android

唔好屌中共派黎嘅鬼 唔怪得同关蛇咁friend

六囝求下你唔好潛
我幾個月冇撚過你啦好悶

五毛狗毛澤東應該唔係視力有問題，應該係盲既

我問緊既係圖中人既精神狀態同邊個既立場先岩喎？
你真心覺得你答左？

你話一定係bo 一定bo 一定係wo

唔肯定又咁老定，你on9架

答得未？

關sir教落，我話係就係

我諗你閱讀理解障礙都幾嚴重下

我話你有上山睇雪你就有，返去睇雪啦

關sir d邏輯好好用，同人講野唔洗用腦

你扮緊人肉錄音機？
原來咁樣叫我敗走你得勝

答唔到
即係冇證據？

又潛

跟住再上水就會死話自己答左（其實乜都冇答）
然後又係話入青山/閱讀障礙/盲
呢招咁老土仲要用幾多次呀百度六

咩事呀五毛
有幾隻跟尾狗推post幾好呀

我唔似得你哋班垃圾聽order開OT
我冇錢收㗎

明明屌緊泛民
但成班五毛走哂入嚟

係你多fans姐

推咁慢架

用淘寶淘返堆ac黎負皮建國啦

係咪中共有咩權鬥搞到六仔要出山

喺雪山上面修緊仙都要落黎收拾殘局

咪掛住同你老母執骨啦
上水答啦

正常人都有生活要番工啦 邊似得你班五毛食屎狗要24x7 on住lihkg 咁撚慘

我新來嘅.

我見到上邊有張你話青政同共產黨有關係嘅cap圖.

唔知你而家番完工得閒上嚟, 可唔可以解下畫點解咁講, 又或者話我知晌邊回應過, 等我去睇下呢?

過完你啲正常生活（例如拖女上山睇冰之後）咪又係唔撚敢答

可能人地返看更
成點鐘正常人訓左先得閒回post

6囝回應下

許宗樹繼續潛水迴避
敗走大帽山

冇支持過喎五毛JR

你文盲就真

回應乜?
講咗冇撐囉
戇鳩五毛

個邊熱鬧d bo

關sir你仲未答我呀, 我好想知你星期日民主派搞嘅遊行你會唔會去呀, 你記得入去答喇~

答咗你又當睇唔到

你都係想屈我係五毛啫

五毛Epiphany
使你班五毛泛民打手畀面?

原來你有答到~

咁你星期日係去定唔去?

五毛Epiphany
泛民保蝗一家親

講句：用淘寶啦屌 就無事

開反淘寶post嘅係五毛，膠化時事台？

貼你啲五毛言論呀Epiphany

人生鍾嘉欣本身就係波動五毛
講乜都係膠化時事台

啱，直接睇圖，唔好睇我講咩，用自己個腦分析

我就話波動五毛膠化姐，關愛座hunter呢個user唔係膠化喇掛

泛民保蝗一樣仆街